<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <array name="tarot_card_images">
        <item>@drawable/coins01</item>
        <item>@drawable/coins02</item>
        <item>@drawable/coins03</item>
        <item>@drawable/coins04</item>
        <item>@drawable/coins05</item>
        <item>@drawable/coins06</item>
        <item>@drawable/coins07</item>
        <item>@drawable/coins08</item>
        <item>@drawable/coins09</item>
        <item>@drawable/coins10</item>
        <item>@drawable/coins11</item>
        <item>@drawable/coins12</item>
        <item>@drawable/coins13</item>
        <item>@drawable/coins14</item>
        <item>@drawable/cups01</item>
        <item>@drawable/cups02</item>
        <item>@drawable/cups03</item>
        <item>@drawable/cups04</item>
        <item>@drawable/cups05</item>
        <item>@drawable/cups06</item>
        <item>@drawable/cups07</item>
        <item>@drawable/cups08</item>
        <item>@drawable/cups09</item>
        <item>@drawable/cups10</item>
        <item>@drawable/cups11</item>
        <item>@drawable/cups12</item>
        <item>@drawable/cups13</item>
        <item>@drawable/cups14</item>
        <item>@drawable/swords01</item>
        <item>@drawable/swords02</item>
        <item>@drawable/swords03</item>
        <item>@drawable/swords04</item>
        <item>@drawable/swords05</item>
        <item>@drawable/swords06</item>
        <item>@drawable/swords07</item>
        <item>@drawable/swords08</item>
        <item>@drawable/swords09</item>
        <item>@drawable/swords10</item>
        <item>@drawable/swords11</item>
        <item>@drawable/swords12</item>
        <item>@drawable/swords13</item>
        <item>@drawable/swords14</item>
        <item>@drawable/wands01</item>
        <item>@drawable/wands02</item>
        <item>@drawable/wands03</item>
        <item>@drawable/wands04</item>
        <item>@drawable/wands05</item>
        <item>@drawable/wands06</item>
        <item>@drawable/wands07</item>
        <item>@drawable/wands08</item>
        <item>@drawable/wands09</item>
        <item>@drawable/wands10</item>
        <item>@drawable/wands11</item>
        <item>@drawable/wands12</item>
        <item>@drawable/wands13</item>
        <item>@drawable/wands14</item>
        <item>@drawable/major00</item>
        <item>@drawable/major01</item>
        <item>@drawable/major02</item>
        <item>@drawable/major03</item>
        <item>@drawable/major04</item>
        <item>@drawable/major05</item>
        <item>@drawable/major06</item>
        <item>@drawable/major07</item>
        <item>@drawable/major08</item>
        <item>@drawable/major09</item>
        <item>@drawable/major10</item>
        <item>@drawable/major11</item>
        <item>@drawable/major12</item>
        <item>@drawable/major13</item>
        <item>@drawable/major14</item>
        <item>@drawable/major15</item>
        <item>@drawable/major16</item>
        <item>@drawable/major17</item>
        <item>@drawable/major18</item>
        <item>@drawable/major19</item>
        <item>@drawable/major20</item>
        <item>@drawable/major21</item>
    </array>

    <string-array name="tarot_card_names">
        <item>Туз пентаклей</item>
        <item>Двойка пентаклей</item>
        <item>Тройка Пентаклей</item>
        <item>Четвёрка пентаклей</item>
        <item>Пятёрка пентаклей</item>
        <item>Шестёрка Пентаклей</item>
        <item>Семёрка пентаклей</item>
        <item>Восьмёрка пентаклей</item>
        <item>Девятка Пентаклей</item>
        <item>Десятка пентаклей</item>
        <item>Паж пентаклей</item>
        <item>Рыцарь Пентаклей</item>
        <item>Королева Пентаклей</item>
        <item>Туз кубков</item>
        <item>Двойка кубков</item>
        <item>Тройка кубков</item>
        <item>Четвёрка кубков</item>
        <item>Пятёрка кубков</item>
        <item>Шестёрка кубков</item>
        <item>Семёрка кубков</item>
        <item>Восьмёрка кубков</item>
        <item>Девятка кубков</item>
        <item>Десятка кубков</item>
        <item>Паж кубков</item>
        <item>Рыцарь кубков</item>
        <item>Королева кубков</item>
        <item>Туз мечей</item>
        <item>Двойка мечей</item>
        <item>Тройка мечей</item>
        <item>Четвёрка мечей</item>
        <item>Пятёрка мечей</item>
        <item>Шестёрка мечей</item>
        <item>Семёрка мечей</item>
        <item>Восьмёрка мечей</item>
        <item>Девятка мечей</item>
        <item>Десятка мечей</item>
        <item>Паж мечей</item>
        <item>Рыцарь мечей</item>
        <item>Королева мечей</item>
        <item>Туз жезлов</item>
        <item>Двойка жезлов</item>
        <item>Тройка жезлов</item>
        <item>Четвёрка жезлов</item>
        <item>Пятёрка жезлов</item>
        <item>Шестёрка жезлов</item>
        <item>Семёрка жезлов</item>
        <item>Восьмёрка жезлов</item>
        <item>Девятка жезлов</item>
        <item>Десятка жезлов</item>
        <item>Паж жезлов</item>
        <item>Рыцарь жезлов</item>
        <item>Королева жезлов</item>
        <item>Шут</item>
        <item>Маг</item>
        <item>Жрица</item>
        <item>Императрица</item>
        <item>Император</item>
        <item>Иерофант</item>
        <item>Влюбленные</item>
        <item>Колесница</item>
        <item>Сила</item>
        <item>Отшельник</item>
        <item>Фортуна</item>
        <item>Справедливость</item>
        <item>Повешенный</item>
        <item>Смерть</item>
        <item>Уверенность</item>
        <item>Дьявол</item>
        <item>Башня</item>
        <item>Звезда</item>
        <item>Луна</item>
        <item>Солнце</item>
        <item>Суд</item>
        <item>Мир</item>
    </string-array>
    <string-array name="tarot_card_descriptions">
        <item>В скором времени ожидается этап процветания в жизни. Возможно, начнутся новые проекты, которые увенчаются успехом.</item>
        <item>Гадающего человека ожидают хорошие перемены. Он будет жить в гармонии с собой, улучшит свое материальное благосостояние.</item>
        <item>Карта символизирует эволюцию, постепенный прогресс. Ее появление не обещает ошеломляющих результатов и шумных побед.</item>
        <item>Карта является символом границ – правильного, полезного, допустимого, возможного. Указывает на такое свойства характера, как честность.</item>
        <item>Чаще всего карта выступает символом беспокойства. Это может быть мотивированная тревога – деловые сложности, слишком большие нагрузки.</item>
        <item>Эта карта связана с активностью, материальной помощью, жертвенностью, достатком. Карта указывает на стабилизацию в материальной сфере.</item>
        <item>Важный критерий успеха в деле – быть терпеливым. В течение года ваш труд обязательно вознаградят достойной оплатой.</item>
        <item>Карта символизирует человека, который трудится на благо других людей. Он создает ценности как материальные, так и духовные.</item>
        <item>Основное значение карты - завершение долгосрочной работы. Однако окончание не делает человека счастливым.</item>
        <item>Карта характеризует гадающего как мудрого человека, который обрел покой. Длительное дело увенчалось успешным разрешением.</item>
        <item>С этой картой, человек реализует себя в жизни. К делу он подходит с творческим подходом, ведет себя чувственно и естественное.</item>
        <item>С этой картой, человек ведет себя энергично и напористо. Он умеет концентрировать внимание на конкретной цели и проявляет инициативу.</item>
        <item>Карта говорит о зрелости, опытности, здравомыслии, выносливости, безмятежности, плодородии. А значит, карта имеет позитивную сторону.</item>
        <item>В раскладе на характер трактуется карта как обозначение умной и дружелюбной личности. Он состоялся в жизни, многого достиг.</item>
        <item>Знак внутренней энергии, открытости души ко всему новому, душевной гармонии и комфорта. Можно сказать - это карта блаженства.</item>
        <item>Аркан свидетельствует о взаимной симпатии, перспективных связях, сотрудничестве, мире, который случается после длительных ссор.</item>
        <item>Карта символизирует, как правило, время радости, праздника. В любовных и дружеских отношениях будет полное взаимопонимание.</item>
        <item>Человек, которому выпал в раскладе такой Аркан, упускает большие возможности в своей жизни. Потому что человек слишком эгоистичен.</item>
        <item>Аркан говорит о разочаровании, неожиданных неприятностях, меланхолии, печали, боли, скорби об утраченном.</item>
        <item>Аркан означает внутреннюю гармонию, великодушие и щедрость. В действительности, карта отвечает за позитивное проявление.</item>
        <item>Основное значение карты заключается в том, что каждый выбор, над которым гадающий раздумывает, уже предопределен судьбой.</item>
        <item>Выпадает карта, как правило, человеку, который ищет по жизни все больше новых благ, при этом они все у него перед носом.</item>
        <item>Если в раскладе выпадает эта карта, то в будущем ожидает успех в материальном плане, хороший достаток. Наступает светлая полоса.</item>
        <item>Карта символизирует счастливую и гармоничную семейную жизнь. Счастье будет продолжительным, принесет массу положительных эмоций.</item>
        <item>Аркан наделен тихой радостью, романтикой, мечтой и грезами. Карта несет эмоциональную нагрузку и является символом любви.</item>
        <item>Какими качествами обладает рыцарь? Конечно же, романтичность, сердечность, целеустремленность. Эти качества будут описывать его натуру.</item>
        <item>Карта символизирует успех в задуманных делах при помощи гениальной интуиции. В жизни человека есть ощущение постоянного предчувствия.</item>
        <item>Знак привязанности к родным местам и собственному уютному дому. Кризисные моменты начинают заканчиваться, препятствия проходят мимо.</item>
        <item>Аркан триумфа и победы. Все сомнения оставляйте позади. Внесите во все сферы своей жизни ясность, так жить станет намного легче.</item>
        <item>Знак того, что человек в силу каких-то причин закрылся от окружающих. Он хочет, чтобы его никто не трогал. Окружающие раздражают.</item>
        <item>Символизирует боль, слёзы, горе, потерю близкого человека, тревоги, разочарования, что может вызвать сильную депрессию.</item>
        <item>Указывает на то, что гадающий человек отгородился от окружающих. Ему не хочется никого видеть, все валится из рук, в делах застой.</item>
        <item>Несёт крайне негативное значение. Основные значения: тревога, подлость, страх, унижение. У человека в жизни - чёрная полоса.</item>
        <item>Говорит о том, что наступило время перемен. Гадающий человек хочет изменить свою жизнь, но боится всего нового.</item>
        <item>Имеет много значений, и в этом противоречивость данного аркана. Проблемы и сложности, которые окружаю гадающего, просто так не решить.</item>
        <item>Аркан характеризует человека его непостоянством, какими-то сомнениями. Карта означает факторы, которые свидетельствуют о проблеме.</item>
        <item>Аркан характеризуется тревогами, напастями, паникой и чувством вины. Причиной всех проблем является в первую очередь его бессилие.</item>
        <item>Речь идет о бесконтрольном завершение каких-либо дел. Это могут быть неожиданные и деструктивные ситуации с крахом, распадом.</item>
        <item>Карта характеризуется недвусмысленным указанием на обновление, недюжинный уми провокацию.</item>
        <item>Гласит об ораторстве человека, его интеллектуальных способностях, независимом и хитром характере.</item>
        <item>Эта карта указывает на негативное женское влияние, интриги и приближение беды, серьезной опасности для жизни.</item>
        <item>Говорит о высоком уровне интеллекта, объективности, разносторонности, гибком рациональном подходе к жизни.</item>
        <item>Карта обозначает перспективы, открывающиеся возможности для духовного развития, энергичность, смелость, масштабные проекты.</item>
        <item>Аркан свидетельствует о том, что человек готов бороться за себя, свои идеи и начинания, даже если ему придется рисковать.</item>
        <item>Карта обозначает стремление к идеалу, доброжелательное отношение к людям. Человек стремится реализовать свой творческий потенциал.</item>
        <item>Карта обозначает счастливый период, радость, удачу, наслаждение всеми благами жизни. Гадающий человек находится в гармонии со Вселенной.</item>
        <item>Основное значение этой карты, это борьба с другими людьми, возможными конкурентами которые используют методы те же что и вы сами.</item>
        <item>В общем раскладе является символом победы, завершения всех поставленных задач, даже самых трудных.</item>
        <item>Неоднозначный аркан, связанный с риском, борьбой, бескомпромиссностью, некоторыми ограничениями.</item>
        <item>Аркан подразумевает вдохновение и озарение, когда человека будут ожидать события благоприятного характера. У него все получается.</item>
        <item> Основные трактовки карты: чувство опасности, успех в нелёгкой борьбе, готовность к отстаиванию своих интересов, возможные страхи.</item>
        <item>Значение карты - благоприятное. Оно обозначает процветание, финансовую выгоду. Но человек, на которого делают расклад, много трудится.</item>
        <item>Чаще всего трактуется как некий человек (молодой, светловолосый и светлоглазый), что вскоре появится в жизни гадающего. Лев или Овен.</item>
        <item>Карта символизирует человека – борца. Он всегда готов отстаивать свои интересы, не боясь сопутствующих проблем и козней конкурентов.</item>
        <item>Аркан представлен в виде опытной, зрелой и практичной женщины, которая состоялась в жизни. Нередко ее называют магнетической личностью.</item>
        <item>Когда выпал Король Жезлов, он говорит о том, что гадающий человек – лидер, способный повести за собой массы, обладающий даром убеждения.</item>
        <item>Человек, начинающий новое движение и вступающий на жизненный путь, который ему пока неизвестен. Это юный, любопытный, открыты человек.</item>
        <item>Карта, которая обладает насыщенной энергией, и она апеллирует человека к столь же активным, инициативным и создающим действиям.</item>
        <item>Карта сообщает о том, что совсем скоро появится информация, благодаря которой человек посмотрит на свою жизнь другими глазами.</item>
        <item>Эта карта говорит о том, что скоро в вашей жизни появится женщина или женщина имеет наибольшее влияние на вас.</item>
        <item>Основное значение этой карты – сильное мужское начало, появление в вашем окружении мужчины, авторитета и власти, обращение к наставнику.</item>
        <item>Эта карта указывает, что скоро в вашей жизни обозначится духовное начало, появится человек, к совету которого стоит прислушаться.</item>
        <item>Эта карта указывает на любовь и выбор между долгом и чувствами. Если она выпадает в любом раскладе, возможна любовь, чувственность.</item>
        <item>Эта карта указывает на быстрое развитие событий, движение, поездки и дороги, новые перспективы в делах или победу.</item>
        <item>Эта карта указывает на силу, умение подчинить себе даже негативные обстоятельства, обуздать агрессивность со стороны окружающих.</item>
        <item>Эта карта указывает на одиночество, уход в себя и погруженность в негативные ситуации или проблемы.</item>
        <item>Эта карта указывает на фортуну, удачливость в делах и неожиданный шанс улучшить свою жизнь, изменить обстоятельства в лучшую сторону.</item>
        <item>Эта карта указывает на то, что кто-то может подать на вас в суд или вам самим придется обращаться в официальные инстанции.</item>
        <item>Эта карта указывает на жертву, вынужденное подчинение негативным обстоятельствам, несправедливые обвинения, травлю.</item>
        <item>Эта карта не всегда указывает на смерть как на физическое состояние. Карта предсказывает злой рок, роковое вмешательство в обычную жизнь.</item>
        <item>Эта карта указывает на терпение, умение гармонизировать отношения и избегать острых углов в любой ситуации.</item>
        <item>Эта карта указывает на открытость пороку, соблазнам, поступкам, которые могут оказаться не только греховными, но и крайне опасными.</item>
        <item>Эта карта разрушения, краха, внезапного крушения планов. Она может указывать на любые формы разрушениянения, даже смерти.</item>
        <item>Эта карта радости, вдохновения, надежды и творчества, радости и взаимной любви. В любом раскладе она указывает на возрождение надежды.</item>
        <item>Эта карта обострения подсознания, страхов и предчувствия. Она указывает на одиночество или неудачное время для осуществления планов.</item>
        <item>Эта карта радости, счастья и положительных перемен в жизни. Она предвещает не только прояснение трудной ситуации, но и новые перспективы.</item>
        <item>Эта карта возрождения из пепла, неожиданного возвращения прошлого и окончание старого этапа в жизни. Она призывает к активным действиям.</item>
        <item>Эта карта свободы, радости, освобождения и творчества, в некоторых случаях она указывает на гармонию желаний и духовной природы человека.</item>
    </string-array>
    <string-array name="yes_no_meanings">
        <item>Да. Удача и везение в вопросе.</item>
        <item>То да, то нет. Карта мелких перемен по вопросу.</item>
        <item>Да, если вы примените мастерство.</item>
        <item>Да, но вы слишком цепляетесь за тему вопроса.</item>
        <item>Нет, только через кризис.</item>
        <item>Да, но важно делиться, проявив щедрость, взаимность.</item>
        <item>Да. если дождетесь и проявите терпение.</item>
        <item>Да, но придется хорошенько потрудиться или поработать вручную.</item>
        <item>Да. Карта связана с материальным успехом, роскошью, хорошей партией, престижем.</item>
        <item>Да. Эта насыщенная материальная карта обещает полное удовлетворение по вашему вопросу.</item>
        <item>Да. если вы готовы постигать новый опыт в вашем вопросе.</item>
        <item>Да, постепенно.</item>
        <item>Да, если вопрос касается заботливой, надежной женщины,</item>
        <item>Да, особенно на вопросы любовного характера.</item>
        <item>Да, если это касается взаимности, любви, встреч, развития романа или значимых отношений.</item>
        <item>Да, в атмосфере веселья и праздника.</item>
        <item>В целом может быть истолкована как ответ "да"</item>
        <item>Нет. Возможно, решение вопроса будет сопряжено с болью.</item>
        <item>Да. Особенно, если это касается сферы чувств, сентиментального настроения.</item>
        <item>Карта отвечает "да", только если вы определились с тем, что хотите сделать по вопросу.</item>
        <item>Нет. Чтобы получить ответ "да" в вашей ситуации, вы должны быть готовы шагнуть в неизвестность.</item>
        <item>Да. Карта связана с исполнением желаний. </item>
        <item>Да, особенно, если вопрос касался темы счастья, отношений с близкими.</item>
        <item>Да. Особенно насчет чувств, подарков, влюбленности, любимого человека.</item>
        <item>Да, если вы настроены на романтику и наполнены хорошими ожиданиями.</item>
        <item>Да, если вы готовы слушать и внимать по вопросу, а также довериться ситуации.</item>
        <item>Да, если это касается одобрения официальных инстанций, прорыва в ситуации.</item>
        <item>Карта не может дать четкого ответа "да" или "нет" из-за наличия противоречий внутри вас.</item>
        <item>Нет, потому что вы живете не по сердцу.</item>
        <item>Нет, важно восстановиться, на решение вопроса недостаточно сил и энергии.</item>
        <item>Резкое "нет". Всякое желание решить этот вопрос на данный момент может повлечь за собой деструктив.</item>
        <item>Да. если вы готовы преодолевать трудности и стремитесь к новому берегу.</item>
        <item>Непредсказуемость ситуации. Возможно, в вопросе содержится подвох или это произойдет в будущем.</item>
        <item>Нет, это не произойдет из-за определенных ограничений в ситуации.</item>
        <item>Нет, но это может быть сопряжено с переживаниями.</item>
        <item>Резкое отрицание. Карта отвечает "нет" на повышенных тонах.</item>
        <item>Нет, в отказной форме.</item>
        <item>Нет, но через конфликт, скандал или неприятности.</item>
        <item>Да, если это связано с деловой сферой или с умной, независимой женщиной.</item>
        <item>Да, только важно все начать заново и с большим энтузиазмом.</item>
        <item>Да, только в том случае, если вы сумеете договориться.</item>
        <item>Да, все получится. Разрешение вопроса сулит душевный и материальный успех.</item>
        <item>Да, только важно успокоиться, расслабиться или отдохнуть от самого вопроса.</item>
        <item>Равные шансы на "да" и "нет". Ключевые слова карты: борьба, соревнование, бойцовский клуб.</item>
        <item>Да. Причем часто незаслуженно. Ждите хороших новостей по вопросу.</item>
        <item>Да, если настоите на своем, нет, если сдадитесь или перестанете бороться в препятствиями по вопросу.</item>
        <item>Да, если плывете за ветром по вопросу, и нет - если против ветра.</item>
        <item>Вряд ли, из-за прошлого опыта.</item>
        <item>Да, но с трудом. Придется взвалить на себя дополнительный груз по вопросу.</item>
        <item>Да, и это принесет в вашу жизнь приключения и новизну.</item>
        <item>Да, но есть вероятность не довести вопрос до конца или быстро перегореть.</item>
        <item>Да, если это связано с яркой, активной, любвеобильной женщиной, предпринимательством.</item>
        <item>Чтобы получить то, что вы желаете, вам необходимо попробовать сделать что-то новое или начать с нуля.</item>
        <item>Вам нужно быть активным и общительным, чтобы получить "да".</item>
        <item> Да, если вы прислушаетесь к своей интуиции.</item>
        <item>Да, если это будет связано с женственностью или чувственностью.</item>
        <item>Да, только понадобится упорство и авторитарная позиция.</item>
        <item>Да, только проявите соучастие и милосердие и делайте все традиционным способом.</item>
        <item>Ни да, ни нет. Есть некоторая двойственность в ситуации, или альтернатива.</item>
        <item>Да, но вы должны стремиться и победить.</item>
        <item>Да, если приложите "Особенные" усилия и обуздаете свое животное "я".</item>
        <item>Нет, разберитесь в себе по данному вопросу посредством уединения.</item>
        <item>Судьбоносное событие. Должно произойти некое событие, поворот колеса фортуны по вашему вопросу.</item>
        <item>Да, если вы до этого все делали честно по вопросу, нет - если в ситуации вы повели себя несправедливо.</item>
        <item>Нет, подвис ситуации. Да, если вы готовы идти на жертвы.</item>
        <item>Отрицание. Нет на все то, что является прежним, старым, привычным.</item>
        <item>Да, отложите этот вопрос на время и комбинируйте разные подходы.</item>
        <item> Да, на все вопросы о материальном благополучии, о сексе, есть ли обман и зависимости.</item>
        <item>Резкое отрицание. Нет, это сорвется или не произойдет.</item>
        <item>Да, только сильно верьте и надейтесь.</item>
        <item>Неопределенно. Да, если вопрос касается магии, игры воображения, создания иллюзий.</item>
        <item>Да, но важно засверкать, показать свою солнечную сторону, быть в центре событий.</item>
        <item>Да, если вы обновите свои взгляды на жизнь, или свою внешность. </item>
        <item>Да, и это завершит кое-что важное в вашей жизни. Возможно, это будет целый жизненный этап.</item>
    </string-array>
</resources>