<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <array name="tarot_card_images">
        <item>@drawable/coins01</item>
        <item>@drawable/coins02</item>
        <item>@drawable/coins03</item>
        <item>@drawable/coins04</item>
        <item>@drawable/coins05</item>
        <item>@drawable/coins06</item>
        <item>@drawable/coins07</item>
        <item>@drawable/coins08</item>
        <item>@drawable/coins09</item>
        <item>@drawable/coins10</item>
        <item>@drawable/coins11</item>
        <item>@drawable/coins12</item>
        <item>@drawable/coins13</item>
        <item>@drawable/coins14</item>
        <item>@drawable/cups01</item>
        <item>@drawable/cups02</item>
        <item>@drawable/cups03</item>
        <item>@drawable/cups04</item>
        <item>@drawable/cups05</item>
        <item>@drawable/cups06</item>
        <item>@drawable/cups07</item>
        <item>@drawable/cups08</item>
        <item>@drawable/cups09</item>
        <item>@drawable/cups10</item>
        <item>@drawable/cups11</item>
        <item>@drawable/cups12</item>
        <item>@drawable/cups13</item>
        <item>@drawable/cups14</item>
        <item>@drawable/swords01</item>
        <item>@drawable/swords02</item>
        <item>@drawable/swords03</item>
        <item>@drawable/swords04</item>
        <item>@drawable/swords05</item>
        <item>@drawable/swords06</item>
        <item>@drawable/swords07</item>
        <item>@drawable/swords08</item>
        <item>@drawable/swords09</item>
        <item>@drawable/swords10</item>
        <item>@drawable/swords11</item>
        <item>@drawable/swords12</item>
        <item>@drawable/swords13</item>
        <item>@drawable/swords14</item>
        <item>@drawable/wands01</item>
        <item>@drawable/wands02</item>
        <item>@drawable/wands03</item>
        <item>@drawable/wands04</item>
        <item>@drawable/wands05</item>
        <item>@drawable/wands06</item>
        <item>@drawable/wands07</item>
        <item>@drawable/wands08</item>
        <item>@drawable/wands09</item>
        <item>@drawable/wands10</item>
        <item>@drawable/wands11</item>
        <item>@drawable/wands12</item>
        <item>@drawable/wands13</item>
        <item>@drawable/wands14</item>
        <item>@drawable/major00</item>
        <item>@drawable/major01</item>
        <item>@drawable/major02</item>
        <item>@drawable/major03</item>
        <item>@drawable/major04</item>
        <item>@drawable/major05</item>
        <item>@drawable/major06</item>
        <item>@drawable/major07</item>
        <item>@drawable/major08</item>
        <item>@drawable/major09</item>
        <item>@drawable/major10</item>
        <item>@drawable/major11</item>
        <item>@drawable/major12</item>
        <item>@drawable/major13</item>
        <item>@drawable/major14</item>
        <item>@drawable/major15</item>
        <item>@drawable/major16</item>
        <item>@drawable/major17</item>
        <item>@drawable/major18</item>
        <item>@drawable/major19</item>
        <item>@drawable/major20</item>
        <item>@drawable/major21</item>
    </array>

    <string-array name="tarot_card_names">
        <item>Туз пентаклей</item>
        <item>Двойка пентаклей</item>
        <item>Тройка Пентаклей</item>
        <item>Четвёрка пентаклей</item>
        <item>Пятёрка пентаклей</item>
        <item>Шестёрка Пентаклей</item>
        <item>Семёрка пентаклей</item>
        <item>Восьмёрка пентаклей</item>
        <item>Девятка Пентаклей</item>
        <item>Десятка пентаклей</item>
        <item>Паж пентаклей</item>
        <item>Рыцарь Пентаклей</item>
        <item>Королева Пентаклей</item>
        <item>Туз кубков</item>
        <item>Двойка кубков</item>
        <item>Тройка кубков</item>
        <item>Четвёрка кубков</item>
        <item>Пятёрка кубков</item>
        <item>Шестёрка кубков</item>
        <item>Семёрка кубков</item>
        <item>Восьмёрка кубков</item>
        <item>Девятка кубков</item>
        <item>Десятка кубков</item>
        <item>Паж кубков</item>
        <item>Рыцарь кубков</item>
        <item>Королева кубков</item>
        <item>Туз мечей</item>
        <item>Двойка мечей</item>
        <item>Тройка мечей</item>
        <item>Четвёрка мечей</item>
        <item>Пятёрка мечей</item>
        <item>Шестёрка мечей</item>
        <item>Семёрка мечей</item>
        <item>Восьмёрка мечей</item>
        <item>Девятка мечей</item>
        <item>Десятка мечей</item>
        <item>Паж мечей</item>
        <item>Рыцарь мечей</item>
        <item>Королева мечей</item>
        <item>Туз жезлов</item>
        <item>Двойка жезлов</item>
        <item>Тройка жезлов</item>
        <item>Четвёрка жезлов</item>
        <item>Пятёрка жезлов</item>
        <item>Шестёрка жезлов</item>
        <item>Семёрка жезлов</item>
        <item>Восьмёрка жезлов</item>
        <item>Девятка жезлов</item>
        <item>Десятка жезлов</item>
        <item>Паж жезлов</item>
        <item>Рыцарь жезлов</item>
        <item>Королева жезлов</item>
        <item>Шут</item>
        <item>Маг</item>
        <item>Жрица</item>
        <item>Императрица</item>
        <item>Император</item>
        <item>Иерофант</item>
        <item>Влюбленные</item>
        <item>Колесница</item>
        <item>Сила</item>
        <item>Отшельник</item>
        <item>Фортуна</item>
        <item>Справедливость</item>
        <item>Повешенный</item>
        <item>Смерть</item>
        <item>Уверенность</item>
        <item>Дьявол</item>
        <item>Башня</item>
        <item>Звезда</item>
        <item>Луна</item>
        <item>Солнце</item>
        <item>Суд</item>
        <item>Мир</item>
    </string-array>
    <string-array name="tarot_card_descriptions">
        <item>В скором времени ожидается этап процветания в жизни. Возможно, начнутся новые проекты, которые увенчаются успехом. Вследствие этого, гадающий почувствует моральное удовлетворение. Туз пентаклей – это всегда личностный рост.</item>
        <item>Гадающего человека ожидают хорошие перемены. Он будет жить в гармонии с собой, улучшит свое материальное благосостояние, получит разнообразие и полезный взаимообмен. Известие или какая-нибудь новость, которую он получит в ближайшее время, не оставит его в покое, взбудоражит и взволнует его в позитивном плане. Это свидетельствует о его заметной динамике вперед.</item>
        <item>Тройка пентаклей символизирует эволюцию, постепенный прогресс. Ее появление не обещает ошеломляющих результатов, шумных побед и таких же поражений – оно свидетельствует о том, что цель будет достигнута в результате регулярных усилий, постепенно.</item>
        <item>Четверка пентаклей является символом границ – правильного, полезного, допустимого, возможного. Эта карта в прямом положении указывает на такие свойства характера, как честность, практичность, деловая хватка, умение держать слово, приверженность закону и установленным нормам поведения.</item>
        <item>>Чаще всего пятерка пентаклей выступает символом беспокойства. Это может быть мотивированная тревога – деловые сложности, слишком большие нагрузки, большая ответственность, риск потерять что-либо ценное, а также беспричинные страхи – фобии, депрессию.</item>
        <item>Эта карта связана с активностью, материальной помощью, жертвенностью, достатком. Карта указывает на стабилизацию в материальной сфере, получение денег, стабильность и процветание, которые помогут вам почувствовать себя свободно и тратить деньги на то, что действительно интересно и важно.</item>
        <item>Важный критерий успеха в деле – быть терпеливым. В течение года ваш труд обязательно вознаградят достойной оплатой. Не переживайте за то, что усилия окажутся напрасными, даже если возникает подобное предчувствие – оно ложное.</item>
        <item>>Восьмерка пентаклей символизирует человека, который трудится на благо других людей. Он создает ценности как материальные, так и духовные. Этот человек свободен и успешен, но только лишь в том случае, если не ищет личную выгоду.</item>
        <item>Основное значение карты - завершение долгосрочной работы. Однако окончание не делает человека счастливым. Гадающий может нуждаться в совете, но не знает к кому обратиться за ним. Карта подсказывает, что совет следует просить у мудрой женщины в годах.</item>
        <item>Карта характеризует гадающего как мудрого человека, который обрел покой. Длительное дело увенчалось успешным разрешением.</item>
        <item>С картой паж пентаклей, человек реализует себя в жизни. К делу он подходит с творческим подходом, ведет себя чувственно и естественно. Благодаря этому человек развивается и растет в профессиональном плане. Карта может свидетельствовать о будущем, которое в скором времени ожидает гадающего человека. Например, это может быть связано хорошим урожаем или с рождением ребенка в будущем, каким-то конкретным результатом (завершенный отчет).</item>
        <item>С картой рыцарь пентаклей, человек ведет себя энергично и напористо. Он умеет концентрировать свое внимание на конкретной цели и даже в чем-то проявляет инициативу. Все эти цели в основном реалистичные и прагматичные. Это тот период жизни, когда человек находится в разгаре своих замыслов и планов. Притом он все делает последовательно и терпеливо, и неудивительно, что добивается хороших результатов.</item>
        <item>Королева пентаклей говорит о зрелости, опытности, здравомыслии, выносливости, безмятежности, плодородии. А значит, карта имеет позитивную и достойную сторону, и несет положительные моменты.</item>
        <item>В раскладе на характер трактуется карта как обозначение умной и дружелюбной личности. Он состоялся в жизни, многого достиг, у него богатый жизненный опыт. Такой человек мудр и храбр, решителен даже в самых сложных ситуациях.</item>
        <item>Знак внутренней энергии, открытости души ко всему новому, душевной гармонии и комфорта. Одним словом можно сказать, что это карта блаженства. Выпадающий в раскладе такой Аркан указывает на то, что счастье стоит у дверей гадающего. Это светлый луч, появляющийся в темной душе, он выдворяет оттуда всю печаль, уныние, злость, страхи.</item>
        <item>Аркан свидетельствует о взаимной симпатии, перспективных связях, успешном сотрудничестве, мире, который наконец-то случается после длительных ссор и размолвок. Обязательно в жизни человека произойдут радостные события и встречи.</item>
        <item>Карта символизирует, как правило, время радости, праздника. В любовных и дружеских отношениях будет полное взаимопонимание между партнерами. Все запланированные дела увенчаются успехом. Аркан дает подсказку гадающему человеку, что сейчас наступает благоприятное время, чтобы восстановить отношения со старыми друзьями, родственниками, ведь наступает светлая полоса в жизни.</item>
        <item>Человек, которому выпал в раскладе такой Аркан, упускает большие возможности в своей жизни. Это происходит по причине того, что он слишком эгоистичен, заносчив, горд, считая себя излишне умным. Он обижен на многих людей, недоволен собой, что выражается в постоянном процессе самоанализа. Это создает большое количество комплексов и страхов.</item>
        <item>Аркан говорит о разочаровании, неожиданных неприятностях, меланхолии, печали, боли, скорби об утраченном. Возможно, у человека произойдет состояние сожаления из-за того, что его мечты и желания не осуществились, хотя он так на это рассчитывал.</item>
        <item>Аркан означает внутреннюю гармонию, великодушие и щедрость. В действительности, карта отвечает за позитивное проявление. Можно считать, что все невзгоды уже в прошлом, а теперь только благополучие. Как только трудности отступили, человек вновь начинает мечтать и строить планы, довольствуется спокойствием и успехами своих трудов</item>
        <item>Основное значение карты заключается в том, что каждый выбор, над которым гадающий раздумывает, уже предопределен судьбой, то есть сам факт выбора – иллюзия, обман. Кроме того, карта может трактоваться и как ошибочный выбор, который не несет ничего хорошего в себе. Указывает Аркан в некоторых случаях и на то, что вариантов слишком много, сложно определиться, прийти к единственно верному решению.</item>
        <item>Выпадает карта, как правило, человеку, который ищет по жизни все больше новых благ, при этом они все у него перед носом. Часто карта символизирует отказ от мирского вследствие разочарования, переходного периода. В итоге начинается поиск духовного пути.</item>
        <item>Если в раскладе выпадает эта карта, то в будущем ожидает успех в материальном плане, хороший достаток. Наступает светлая полоса, эмоциональное удовольствие, а также интеллектуальное. Здоровью не угрожают никакие проблемы. Любые цели, которые намечаются, могут воплотиться в жизнь.</item>
        <item>Десятка кубков символизирует счастливую и гармоничную семейную жизнь. Счастье будет продолжительным, принесет массу положительных эмоций. Человек, делающий расклад, добьется многого в духовной сфере, отчего испытает неописуемую радость. Все дела будут благополучно завершены. Карта может предзнаменовать начало какого-то нового этапа в жизни, что принесет с собой душевное спокойствие и гармонию.</item>
        <item>Аркан наделен тихой радостью, романтикой, мечтой и грезами. Карта несет эмоциональную нагрузку и является символом любви. При раскладе стоит ожидать любовного послания, известия о свадьбе, возможно, придет информация о беременности или рождении ребенка.</item>
        <item>Какими качествами обладает рыцарь? Конечно же, романтичность, сердечность, целеустремленность. Если расклад делается на характер человека, именно эти качества будут описывать его натуру. Он верен своим принципам и идеалам, всегда следует за мечтой, очень чуток и тактичен.</item>
        <item>Королева Кубков символизирует успех в задуманных делах при помощи гениальной интуиции. В жизни человека, которому выпала эта карта, вообще есть ощущение постоянного предчувствия, словно дар ясновидения.</item>
        <item>Знак привязанности к родным местам и собственному уютному дому. Кризисные моменты начинают заканчиваться, препятствия проходят мимо вас стороной, а впереди только широкая светлая полоса и благоприятные разрешения всех трудностей. Отношения в браке станут очень крепкими, наладится между супругами прочная эмоциональная связь и доверие.</item>
        <item>Аркан триумфа и победы. Все сомнения оставляйте позади. Внесите во все сферы своей жизни ясность, так жить станет намного легче и веселее, не придется каждодневно ломать голову над всякими мелочами. Можно посвятить это время чему-то большему.</item>
        <item>Знак того, что человек в силу каких-то причин закрылся от окружающих. Он хочет, чтобы его никто не трогал, в его проблемы никто не вмешивался. Окружающие в данный период раздражают.</item>
        <item>Символизирует боль, слёзы, горе, потерю близкого человека, тревоги, разочарования, что может вызвать сильную депрессию. Возможно, что гадающего человека бросили, и он находится в состоянии апатии.</item>
        <item>Указывает на то, что гадающий человек отгородился от окружающих. Ему не хочется никого видеть, все валится из рук, в делах застой. Главное не уходить в себя, ведь это может обернуться глубокими душевными расстройствами. Надо попросить помощи у тех, кто рядом, и она будет оказана. Стабилизировать душевное состояние поможет посещение святых мест.</item>
        <item>Несёт крайне негативное значение. Основные значения: тревога, подлость, страх, унижение, потеря, крах планов. У человека в жизни - чёрная полоса, ему не везёт ни в чём.</item>
        <item>Говорит о том, что наступило время перемен. Гадающий человек хочет изменить свою жизнь, но боится всего нового, так как является консерватором по натуре. Придётся заниматься какими-то хлопотами.</item>
        <item>Имеет много значений, и в этом противоречивость данного аркана. Проблемы и сложности, которые окружаю гадающего, просто так не решить. Необходима сильная поддержка сильных покровителей.</item>
        <item>Аркан характеризует человека его непостоянством, какими-то сомнениями. Восьмерка мечей означает и внешние, и внутренние факторы, которые свидетельствуют о проблеме. Это могут быть объективные недоразумения и те, которые исходят от самого человека.</item>
        <item>Аркан характеризуется тревогами, напастями, паникой и чувством вины. Причиной всех проблем, которые происходят в жизни человека, является в первую очередь его бессилие перед неудачами. Но его также нельзя упрекать в том, что его страхи и переживания беспочвенны. Но среди более серьезных проблем также могут возникнуть и незначительные трудности, на которые действительно не стоит обращать внимания</item>
        <item>Речь идет о бесконтрольном завершение каких-либо дел. Это могут быть неожиданные и деструктивные ситуации с крахом, распадом, развалом. И это не просто трудностив жизни человека, это полный тупик и безнадежность.</item>
        <item>Карта характеризуется недвусмысленным указанием на обновление, недюжинный уми провокацию. Карта имеет разное значение, но есть и то, что объединяет каждого.</item>
        <item>Гласит об ораторстве человека, его интеллектуальных способностях, независимом и хитром характере. Человека с этим Арканом можно назвать технократом и циником, которыйспособен быть коварным, в чем-то легкомысленным. Нельзя назвать эту карту простой, у нее достаточно много аспектов.</item>
        <item>Эта карта указывает на негативное женское влияние, интриги и приближение беды, серьезной опасности для жизни. Карта говорит о том, что подруга, ровесница или близкая женщина может проявлять агрессивность и вредить гадающему человеку.</item>
        <item>Говорит о высоком уровне интеллекта, объективности, разносторонности, гибком рациональном подходе к жизни. У человека под влиянием этого Аркана много интересов, он проницательная и разумная личность.</item>
        <item>Карта обозначает перспективы, открывающиеся возможности для духовного развития, энергичность, смелость, масштабные проекты. Туз жезлов – это находчивость, мужество, готовность пойти на определённые жертвы. Кроме этого эта карта обозначает: оптимизм, вдохновение, раскрытие творческого потенциала человека.</item>
        <item>Аркан свидетельствует о том, что человек готов бороться за себя, свои идеи и начинания, даже если ему придется рисковать. У человека проявляется выраженная импульсивность и безрассудная храбрость. Он больше не желает занимать нейтральную позицию, поэтому реагирует на все незамедлительно, не рассуждая и не раздумывая.</item>
        <item>Если в раскладе появилась Тройка жезлов, она обозначает стремление к идеалу, доброжелательное отношение к людям. Человек стремится реализовать свой творческий потенциал. Он ищет единомышленников для создания собственного дела или совместной работы над заданием.</item>
        <item>Карта обозначает счастливый период, радость, удачу, наслаждение всеми благами жизни. Гадающий человек находится в гармонии со Вселенной. Он счастлив, общителен, оптимистично смотрит на события.</item>
        <item>Основное значение этой карты, это борьба с другими людьми, возможными конкурентами которые используют методы те же что и вы сами, но имеют противоположное мнение. В большей степени это открытое столкновение с равными соперниками, нежели коварство.</item>
        <item>В общем раскладе является символом победы, завершения всех поставленных задач, даже самых трудных. Человек, который делает расклад, может стать известным или получить народное признание за достойные заслуги, потому что основной смысл карты – обнародование победы.</item>
        <item>Неоднозначный аркан, связанный с риском, борьбой, бескомпромиссностью, некоторыми ограничениями. Правда все эти действия будут направлены на достижение цели. Человек будет оперативно прилагать свои усилия, ему свойственно добиваться успеха в одиночку, без чьей-либо помощи.</item>
        <item>Аркан подразумевает вдохновение и озарение, когда человека будут ожидать события благоприятного характера. У него все получается, он быстро и правильно принимает решение. Под воздействием этой карты, он просто хватает свою удачу за хвост. Следует ожидать от жизни много интересных и незабываемых событий.</item>
        <item> Основные трактовки карты: чувство опасности, успех в нелёгкой борьбе, готовность к отстаиванию своих интересов, возможные страхи и опасения перед неизвестным будущим, ощущение приближающегося успеха.</item>
        <item>Значение карты - благоприятное. Оно обозначает удачу, процветание, финансовую выгоду. Но человек, на которого делают расклад, слишком уж усердно трудится, не замечая ничего вокруг себя. Вот почему все его достижения могут не принести ему морального удовлетворения, а в душе будет только пустота.</item>
        <item>Чаще всего Паж Жезлов трактуется как некий человек (молодой, светловолосый и светлоглазый), что вскоре появится в жизни гадающего. Это может быть и девушка, и юноша. По знаку Зодиака это будет представитель огненной стихии: Овен, Лев или Стрелец.</item>
        <item>Карта символизирует человека – борца. Он всегда готов отстаивать свои интересы, не боясь сопутствующих проблем и козней конкурентов. В то же время, он – романтик, ему в жизни всё интересно. Любит споры и соревнования. Он долго не думает, а предпочитает активно и с энтузиазмом действовать для того, чтобы его цели были достигнуты. Не боится рисковать.</item>
        <item>Аркан представлен в виде опытной, зрелой и практичной женщины, которая состоялась в жизни. Нередко ее еще называют магнетической личностью, волевой и импозантной. Тому, кому выпадает этот Аркан, уверенный в себе, активный, инициативный, независимый, открытый и харизматичный человек. Он быстро и решительно принимает решение, но ему все равно требуется поддержка со стороны. Он отличается высоким профессионализмом, поэтому способен преодолевать препятствия, бросая вызов судьбе.</item>
        <item>Когда выпал Король Жезлов, он говорит о том, что гадающий человек – лидер, способный повести за собой массы, обладающий даром убеждения. Эта карта символизирует покровителя. Такой человек проявляет завидное упорство в достижении своих целей.</item>
        <item>Шут – это человек, начинающий новое движение и вступающий на жизненный путь, который ему пока неизвестен. Это юный, любопытный, открытый, бесшабашный человек, которому чуждо чувство опасности и осторожности.</item>
        <item>Маг – положительная карта, которая обладает насыщенной энергией, и она апеллирует человека к столь же активным, инициативным и создающим действиям. Маг убеждает, что у человека есть право и возможность распоряжаться кем-либо, подчинять своей воле.</item>
        <item>Карта сообщает о том, что совсем скоро появится информация, благодаря которой человек посмотрит на свою жизнь другими глазами. Карта Верховная жрица показывает спокойствие, когда человек уходит в себя. Ему хочется побыть в спокойной обстановке, но не для того, чтобы разобраться со своими делами, а для того, чтобы просто побыть некоторое время в тишине.</item>
        <item>Эта карта говорит о том, что скоро в вашей жизни появится женщина или женщина имеет наибольшее влияние на вас.</item>
        <item>Основное значение этой карты – сильное мужское начало, появление в вашем окружении мужчины, авторитета и власти, обращение к наставнику и к человеку, обладающему многими полномочиями и умением управлять окружающими.</item>
        <item>Эта карта указывает, что скоро в вашей жизни обозначится духовное начало, появится авторитетный человек, к совету которого стоит прислушаться.</item>
        <item>Эта карта указывает на любовь и выбор между долгом и чувствами. Если она выпадает в любом раскладе, возможна любовь, встреча с бывшим любимым человеком, эротическое наслаждение и чувственность.</item>
        <item>Эта карта указывает на быстрое развитие событий, движение, поездки и дороги, новые перспективы в делах или победу. Если была ситуация конфликта, то эта карта указывает на скорую победу и радостные перспективы в делах.</item>
        <item>Эта карта указывает на силу, умение подчинить себе даже негативные обстоятельства, обуздать агрессивность со стороны окружающих и негативное воздействие со стороны.</item>
        <item>Эта карта указывает на одиночество, уход в себя и погруженность в негативные ситуации или проблемы. Некоторым людям такая карта предсказывает длительный период одиночества, затворничества и продумывания своих действий.</item>
        <item>Эта карта указывает на фортуну, удачливость в делах и неожиданный шанс улучшить свою жизнь, изменить обстоятельства в лучшую сторону.</item>
        <item>Эта карта указывает на то, что кто-то может подать на вас в суд или вам самим придется обращаться в официальные инстанции, органы суда и власти.</item>
        <item>Эта карта указывает на жертву, вынужденное подчинение негативным обстоятельствам, несправедливые обвинения, травлю и негативные обстоятельства в коллективе.</item>
        <item>Эта карта не всегда указывает на смерть как на физическое состояние. Часто карта предсказывает злой рок, роковое и резкое вмешательство обстоятельств в обычную жизнь, негативные перемены и зло во всех формах.</item>
        <item>Эта карта указывает на терпение, умение гармонизировать отношения и избегать острых углов в любой ситуации. Если она выпадает в раскладе, то некоторое время придется проявить терпение в ожидании благоприятного разрешения.</item>
        <item>Эта карта указывает на открытость пороку, соблазнам, поступкам, которые могут оказаться не только греховными, но и крайне опасными.</item>
        <item>Эта карта разрушения, краха, внезапного крушения планов. Она может указывать на любые формы разрушения, от стихийных бедствий и природных катаклизмов до предательства в любви, увольнения, жестокого поступка близкого человека и даже смерти.</item>
        <item>Эта карта радости, вдохновения, надежды и творчества, радости и взаимной любви. В любом раскладе она указывает на возрождение надежды, радостные новости и приятные события, которые могут вернуть вас к жизни.</item>
        <item>Эта карта обострения подсознания, страхов и предчувствия. Иногда она указывает на одиночество или крайне неудачное время для осуществления планов.</item>
        <item>Эта карта радости, успеха, счастья и положительных перемен в жизни. Она предвещает не только прояснение трудной ситуации, но и новые перспективы, как в делах, так и в личной жизни, взаимность в чувствах, любовь и доверие между окружающими.</item>
        <item>Эта карта возрождения из пепла, неожиданного возвращения прошлого и окончание старого этапа в жизни. Она призывает к активным действиям или предвещает кардинальные перемены, окончание негативной ситуации, черной полосы и негативного периода в жизни, который может быть более светлым и радостным, чем настоящее и прошлое.</item>
        <item>Эта карта свободы, радости, освобождения и творчества, в некоторых случаях она указывает на гармонию желаний и духовной природы человека, просветление, счастье и радость в жизни, которая может оказаться такой же светлой и прекрасной, как в детстве.</item>
    </string-array>
</resources>